Apple music 簡直係垃圾中既垃圾

比錢買左apple music, 下載完都可以成日有歌唔見，重新search 又已經搜尋唔到
Apple 我屌你老母，諗住本身apps 有所以唔用其他

你死喇

我乜鳩都用apple 產品，但估唔到成鳩日剷走我d 歌

轉左spotify個幾月用得好開心✌🏻

你係咪成撚日轉app store acc

試用咗十分鐘cancel咗

spotify

從來都無

我就係見有原機apps 先決定唔用其他apps, 點知一樣咁衰，係咪要用foxy download 歌

試用左三個月，試完可以black list

同埋好唔鐘意佢搞到music apps 個interface 勁差

Apple music 好多local舊歌都冇

例如：張衛健-身體健康

之前試用過發覺日本歌唔多，所以轉用了joox

農夫d 舊歌都刪埋

話時話apple music有冇得睇播放記錄

Spotify有無family plan?

本來都諗住買黎share
慳返筆

想問下spotify起個app入面點㩒比錢
過咗試用想續但係搵唔到制

apple music 真係唔掂
不過正正經經itune 買歌又好正

Joox勁少歌

用家問題

好明顯係用家問題

你唔撚識用咋 柒頭

spotify好少新歌

你係咪set左呢個

自動續嫁